大家試下寫字錯，睇下唔明唔up 乜

聽講 唔一定 要岩寫字先明我講乜

你係將啲字嘅次序調亂下咋喎

得斬嗰個無請愉 咀皮係彩的晴？

我萋囫虆篾曦攀一蹶觚孀暌翮舾呀！

我老母屌你99on